優品360中期純利跌6% 研內地開店機會

優品360主席林子峰早前接受訪問時指，公司「被裝修」情況在10月初禁蒙面法生效後急劇惡化。（資料圖片）

優品360（2360）公布截至9月底中期業績，純利按年減少6%至1345.7萬元，收入6.09億元，按年增加14.7%，每股盈利1.3仙，擬派中期息1.5仙。展望未來，優品360開始研究在內地開設實體店的可能性，料於下個財年在內地開設首間分店，亦會積極拓展澳門零售網絡。

公司指出，由於6月開始的社會運動，對店舖的正常業務運作有一定程度的負面影響，以及香港訪港及購物旅客人數減少所致，令純利下跌。公司又指，期內收入增加主要因為零售店舖數目按年大增21間分店至98間。

優品360的管理層在報告衷心感謝所有員工，感謝他們在這關鍵及困難的時刻謹守崗位，管理層目標是克服眼前任何困難，在員工的支持下，憑著毅力及勇氣，積極尋找商機，維持集團可持續增長。

公司又指，由於社會矛盾加劇，店舖自2019年10月起受示威者攻擊，正常業務運作受到嚴重阻礙及阻撓，將無可避免影響本集團的財務表現。截至今日，優品360共有75間店舖受不同程度的攻擊及破壞，現正與其保險公司商討及處理相關賠償方案，如保險公司拒賠或賠償額不足，公司或需要承擔相應經濟損失。

啱喇，愛國就返上去喇

去埋高雄發大財啦

送佢返大灣區

唔合理…佢唔俾人裝修+d貨爛+做唔到生意，無理由只跌6%, 佢應該呢盤係假數，有無熟會計既手足關心下佢盤數?

截至9月底

盤數未必咁快反映到 但係下年可以召喚定小鳳姐

咁少？

幾時開始裝修？好似都9月中？

呢條死肥仔死撚左佢把啦

搞到咁純利先跌6%?
藍絲真係好鍾意幫趁360

係自從福建幫事件開始

增加左21間分店
但純利跌6%
即係一來一回其實已重創
大家稍安無燥，再搵機會懲罰佢

北角間分店成撚日排晒隊

屌直接爆佢後倉啦

支持佢

公布截至9月底中期業績

咁少？手足一齊做野啦

9月好似未開始裝修

證明1-9月期間好撚好搵

咁樣都仲有錢賺？手足加油呀

跌咁少
其他零售，餐飲跌幾十%喎

重增加緊14.7%
咁快吹淡風

你d 野大陸黎，係大陸開舖會撚賺？

死大陸狗死返上大陸啦